# Ansible completo en español -  SysAdminOne

## Curso ansible para principiantes.
Documentación oficial donde podrás encontrar mas contenido:

https://docs.ansible.com/ansible/late...

Introducción al curso.
